[正視聽]所有手足請入，有機會幫到其他人

理大手足們知你地喺裏面幾日一定好攰好辛苦
你地一定要頂住，至少頂埋今晚，今晚唔好再嘗試突圍，留返啖氣同力，睇埋先屌。

聽日係黎明行動2.0 眾所鳩知全港已知狗隻得30000隻，有一半係文職 ，即係得15000隻狗係行動 撇除一半休班即係得翻7500 我當你加埋解放軍預夠你9000 From維基，香港有47間狗屋，我當你每個警署計埋啲CID，大粒野，守狗屋淨係放150個人，都已經7050個人，換言之得翻1950隻狗，試問下香港18區，區區都搞得大嘅，啲大粒野仲會唔會放咁多狗喺大學？到時理大狗隻應該會大量減少，到時先係突圍嘅好時機。

而我地其他人聽日最緊要搞到有幾大得幾大，務求令到佢撤哂啲狗出嚟，如果佢點都唔肯放棄理大，咁大家識得去邊㗎啦

最後附上聽日嘅文宣圖一張

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

認同請推
唔認同就由得佢沉

五毛 mon post狗請放棄分化
香港人唔會咁易俾你搞到分化

認同請推
唔認同就由得佢沉

五毛 mon post狗請放棄分化
香港人唔會咁易俾你搞到分化
香港人係唔會放棄理大手足

曱甴平